## Schéma

- Titre : ACE actes de biologie (issus de la NABM)
<br />
- Clé(s) étrangère(s) : <br />
`ETA_NUM`, `SEQ_NUM` => table [T_SSRaa_nnFASTC](/tables/T_SSRaa_nnFASTC) [ `ETA_NUM`, `SEQ_NUM` ]<br />

### Liste des variables
<br />
<div>
    <a href="https://gitlab.com/healthdatahub/schema-snds/edit/master/schemas/PMSI/PMSI%20SSR/T_SSRaa_nnFLSTC.json"  
    arget="_blank" rel="noopener noreferrer">> Éditer le schéma</a>
    <OutboundLink />
</div>
<br />

Nom|Type|Description|Propriétés
-|-|-|-
`SEQ_NUM`|chaîne de caractères|N° séquentiel||
`TYP_ART`|chaîne de caractères|Type d&#x27;enregistrement (L)||
`RSF_TYP`|chaîne de caractères|Type de format RSF (1&#x3D;Ancien/2&#x3D;Nouveau)||
`NUM_FAC`|chaîne de caractères|N° Facture séquentiel||
`ETA_NUM`|chaîne de caractères|N° FINESS d&#x27;inscription e-PMSI||
`PSH_MDT`|chaîne de caractères|Mode de traitement||
`PSH_DMT`|chaîne de caractères|Discipline de prestation (ex DMT)||
`ANN_MOI`|année et mois|Mois et année||
`DEL_DAT_ENT`|nombre réel|délai par rapport à la date d&#x27;entrée||
`ACT_NBR`|nombre entier|Quantité acte||
`NABM_COD`|chaîne de caractères|Code acte NABM||
`ETA_NUM_GEO`|chaîne de caractères|FINESS géographique||

